泰IG女神Davika破千三萬followers 沙灘寫真激似美人魚

泰國女神Davika Hoorne走紅當地影視圈，與影星男友奇塔維達納韋（Ter）亦感情穩定，被睇好隨時拉埋天窗，可謂事業愛情兩得意。

Davika Hoorne下月將迎接其29歲生日，雖然泰國人最重視的節日Songkran（潑水節）今年受到疫情影響，但Davika卻未有破壞過節心情，連日來在IG分享靚相滿足fans，並刺激其IG的追隨人數衝破1300萬大關，為答謝網民支持，她特別分享在沙灘拍攝的性感寫真，獲網民大讚似足美人魚。

Davika既是當紅花旦亦是影后，曾主演泰國賣座電影《嚇鬼阿嫂》（Pee Mak），近排則有新劇《婉通夫人》於當地播出。

唔錯...

平到

有無jerjer

無，但男人

米妖拉

夠你平..？

諗起會痾屎不了

平采娜正好能多

聽聲穩陣過睇相

人妖confirmed

有 confirmed

佢免費

你凹添！

太廋塊面

臭g...

我凸你...

佢平面照真係靚到一個點
但係片睇塊面好膠
會見到鼻怪怪地
同獨立靚靚下巴仔

佢公關小姐

唔識

想轉基了

可能有丁的

怕男人.JPG

正過牙隱

You 竟然是個Boy?

不了

男的也好 不會懐孕

男人黎？？？

有鳩的妖魔

人人都可以好似你咁豁達，呢個世界仲邊有戰爭？

娜娜好正

岩岩訓醒冇帶眼鏡
望兩眼好似張柏芝

有少少喉核

卻扮女郎

佢真係正到仆街，混血係唔同d

聽聲都分唔到

有仲多啲嘢先

有冇唔係混血又靚嘅泰國女星

條眉

泰國d女神興冇波既？

真

太瘦

alicebambam仲正啦

巴打識貨
呢條女勁撚大波
樣又靚
腳又正

佢男友竟然係呃love天團個 噴口水男

見到粒的

戀愛病發 勁似陳凱琳

美人魚游水要流線型，你幾時見 儒艮 海豚 鯨魚有波？